A-le hi-a ni-du-we-se-le-i, Tle-s-di go-hu-s-di i-tsa-da-ne-la-nv-gi i-tsa-li-s-de-lv-do-di i-tsa-i-sv-i, tle-s-di di-do-la-nv-s-di, a-le de-ga-lo-di, a-le ga-du, a-le a-de-lv; a-le i-tsi-si-yv-wi-ha tle-s-di ta-li di-tsa-nu-wo yi-di-tsi-ne-he-s-di.
